Mira新片個男仔係咪少年風水師？

who cares

真係有d似少風
成個中佬咁既而家

真係佢啦
一來年紀
二來唔係真係個個岩呢隻all back ...

以為佢係留陰嘛

如果真係佢既話 佢唔係做左人夫咩 仲約女

上youtube 有嘉賓費呱

佢本身係咪諗住搵食點知條女係拍片

以為佢離咗婚